[vape] 真假煙油一問

有無人同kingvape 買過煙油，我係carousell，唔係mr vapeking,

買左兩支cola 味既，但其中一支味道超怪超難食，懷疑係咪假油，因為佢都算賣得平 140$ 60ml，會唔會真假混賣？

假

好心啲會食入口嘅嘢就搵啲有信譽嘅舖頭，不過間間都會混賣避唔到

btw 巴打仲要唔要油
quit 左vape 仲有好多淨 幾支未開過

有咩油 賣幾錢？